[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (128)

lm

you again

1001就出現

個後衛送角 痴線

咁岩準備訓 返學

訓未姐你?

半主ok?

Po霸

55

訓囉 jer到行一行

派左膠

多哥攻得好過科特

準備搶1001就有

下盤Gel

3c

主隊有攻過咩

半主未

係撚

又角

see?

非洲波咁多角

巴打 聽日得閒嗎 還未收到

今日唔經馬會 我聽日過

錫翻

po ba

條link死左,有無得share

想入7.5s都縮一縮

4c

主隊憑咩讓一球？

半場1.5大派100一個

我

Lm

9.5s jump

屌你依場波d角做咩事咁撚多

訓未

好的!LM

me

多哥係唔會輸

快啲出杜奧巴啦

5c

今晚有冇水 想追數

Po霸再現

痴線 係咁刷角

訓啦 一陣又比人jer

9.5

買完角細佢就狂刷...

jer夠未

唔入 就有角 11.5

😳😳

謝

訓囉

未訓就繼續

等下半場60零分鐘先買角算

我都比人jer
無記錯叫西西西

挽留

多哥已經夠膽死人地開角球佢放三個人係中場線等波
係咪咁都冇波入啊呢場

半大仲有無機

打緊pro club咁

西西里

我都訓lu

半大已死

都係果句 邊個唔岩就屌哂佢地老母

8.5s
9.5s
10.5s

繼續hey 0po霸
Po霸 po霸 po霸

仆街又係你

杜奧巴熱緊身

如果高登個版面無咁柒 就已經返高登玩了

oh 佢收皮了

俾啲火黎 傷到咁 落力攻啦

3

變身真係訓左？

4

快啲推到1000咪知

原來艾迪巴約重有踢波

第1001就見到佢

今晚好凍

應該係

冇唒托尼真係唔慣

又c

6c了

7c

7c了

屌啦星，明明開賽前叫左自己7.5 2倍就買

9c

屌非洲盃都刷，9c

今場會唔會又18c

半場爆到

唔對路

買即場 1.5 入球細

加多注無入球先

似係咁爆角 唔入波

留意到 多哥條友直頭開完等開下一個角 企係角球旗唔撚走

錯過上樓過會

咁多角

0-0 ht

屌 非洲杯次次假波

場波鬥假

廢姐 做咩話人假波

假波我就信
角球都有假

可唔可以半場11c牙

Icac la

角球先易做

高sir

半9 傻左

科特個11號廢到

半0 goal

以加追14.5大，會唔會好不智

14.5大

14.5角大做唔做到？

半和cashed

非洲盃仲有15分鐘就䦕波

次次非洲波呃錢 幾多英超西甲球星果隊多數死

又靜左

記錯左 以為文尼係科特

個個入哂自私谷。。。。。

角大係咁跳

入咗15.5 b

入左小小sc

塞內加爾呢

全部強 主盤對家 分組賽

10c

仲係瘋狂刷

上水

下半場一開波10c
而家唔興中圈開波
係角球旗開波架

唔好刷c唔好入球

輸70
Btw好開心 gpa3.7

多哥就入

似0-0

你地係唔係咁？

立即報警

非洲佬打假刷角呀

你地唔係？

15.5b

無試過

科特 打咁多射得一腳

14.5b 好吸引

姐係點

屌你老母吹撚完未

我再重新開過就冇事

好彩頭先冇入

11C

高過你 4.0

祈禱

走盤ok？

ifc見

杜生入黎未？

非洲佬打假波刷角呀

唔入就有角 14.5 15.5

btw11c $70 byebye

角大仲開14.5 想點

下盤真係穩到呢
科特都唔想攻

布拉加半一盤買唔買好?

呢場下盤cashed 啦

科特入未呀

多哥入未

想買0:1 0:2

12c

科特迪瓦 fg

個教練睇一次笑一次

買左15.5大可唔可以比我中

13C GOOGOG

共逸之

14

A米下盤真係好吸引 但意假好伏

有16c先瞓
求求你

角球科特佬都笑笑口

14c

17.5b 入唔入好

你老母打乒乓波啦咁撚樣都吹

俾多c我訓覺啦

拍定手先

-1真係每次都下盤

想入個陣變番16.5b

刷兩隊踢緊乜？ 踢足球定踢角球

多哥NG 可小注

刷角先有波入

每5分鐘必有1角，最少刷多4個

咁踢法科特應該會輸

主隊入一粒子 加油

ZAHA都收埋

喂喂比多兩角先

咁就輸突迪亞

屌你買完先停

大家一齊叫我個名

比多2C

我要連詩雅

科特我真你dllm

55 波

你會否出現

比多3c先停好嗎

不了

科特屌一粒先

走盤啦屌

屌你老母海牙

連c一次比我瞓啦

馬拉加定皇蘇

連 c 完多哥入

走盤啦 吾想頭關就斷

前日買喀麥隆就開下盤
琴日買突尼就上盤
今日科迪又下盤
唔撚識玩囉

之後開上盤

14c就停角 好撚野

盤神要皇蘇

馬拉加[0/-0.5] 對 皇家蘇斯達[0/+0.5] 轉左梗係買皇蘇

兩隊垃圾

狗會封盤嚇撚死

準備去執屍

非洲佬打假呀 祝佢地比黑鬼屌屎忽

科特攻停飛仲以為有得走

比多兩角

買左14.5b

刷多2c 啦垃圾

多哥入得未

馬拉 索屎 joe hart

連C呀

世界級中位數

完了吧

唔撚係14c停啊

邊個叫我？
我買左15.5b

點解會買左科特
屌你射門都唔多個

原來咁多人買角細

馬拉加今場唔贏都一定和到

14.5細gel得

非洲佬又賺錢了

15.5 大細都入左等綠字

完場啦咩

準備15c

上個po有人gel角細

真係好仆街呢d垃圾波

入波未

睇盤真係無用
不過今場唔洗輸啦一定

駁吾到

垃圾波都賭

15.5上啊

贏咪得LO

馬拉加 上盤
Ac 下盤
索察 平手盤
點睇？

黃牌都冇張 踢緊咩

屌 14停左

直接完場算啦

15.5上呀

就係豬

角細GEL

補幾多

嘉欣 西甲個場可唔可以大注追數
我鏝輸好多

仆街入左停屍間

咁你戒賭啦

中都係咁話
場波真係好垃圾

14.5細gel

球證吹雞未

頭先條柒頭呢
睇盤無用嫁
不過我中左

琴日有冇手足聽左我講 唔好買曼

Ok

皮耶 點解你要去馬賽...

閪波

今晚買咩

14.5 大 jump

14.5細gel x100000000000

完場未呀咪哂時間啦

罰球大師已經係英超証明左自己
回老家

最後1c 係67分鐘
停左半粒鐘

14.5s咁都頂到 爽

摩洛哥 80%

馬賽買你唔起 你擺工

假到 殺左堆14.5b班人

買左16.5大見停角即刻買番15.5補飛

你岩岩話2.5大

佢專心計射門角度啦

臨尾二十分鍾完全唔攻

中一注 輸兩注 仲要輸少少

收撚晒錢停14c 之後打邊爐

睇盤比人屌無用
不過收錢
唔撚理LU

屌你非洲鬼

屌你好撚彩補得到

多謝皮耶

多謝 allin兄

出多兩場 馬拉加 摩洛哥

屌d往績信唔撚過

垃圾非洲鬼打假波 輸左$1.8

第一次睇tips買就咁，多謝晒

豬左

好thanks

多謝高sir

佢出左咩水

想事後，14.5s頂左30分鐘都唔死

1.5s and no goal

串埋起個機

Same 頂死我

見到自己睇岩下盤但無要到 好似損失慘重咁

睇岩條女 條女無要你
你都會覺得損失慘重

不事後了，平時成日屌事後，要多謝既人又唔係e邊

買左$10咋😩

唉。 唔好咁中點ok

出下水

高蛇頭先個No goal仲高水過角水

跟實高蛇果兩注收哂

馬拉加定皇蘇？

皮耶今晚同路
支持你

究竟高SIR依家用緊咩名

miss左呀

C BIG

執左十蚊

唔對路

買即場 1.5 入球細

加多注無入球先

似係咁爆角 唔入波

屌,同fd打緊lol
抵輸呢兩舊
原來入左高士路時間
唔怪之得冇入球

高蛇點睇摩洛哥

貧巴既烏支青年串布拉加點睇

希望可以推番上去啦

lm等派

頭場可能斷

荷乙半大

布拉加大波

同路

買左細

0:1

仆街咁撚快比人入

貧蛇上盤定係大波好

轉咗盤驚要輸半
揀大波

12m miss

12m missed

呢場波好似快鏡咁

非洲果邊又呃角球

咁買可以嗎

其他場冇心水

快快手入多粒

場非洲盃會唔會又角大

仲夠膽非假

無買角 買左盤

非假係不賭嘅啟示
從來未見過有一個盃賽可以刷角刷到比人話假

單邊刷角，大不了

貧典睇馬拉加

冇信心
和波機會好似唔低
我唔搏

荷乙快d入

半大GEL

半大左啦

半大

正 搞掂

一留言就入

屌
12m唔入仲俾入多粒

起機啦你

摩洛哥入未

想介賭都唔係咁

未完場仲有機會贏

G持你

打陣機先好悶

摩洛哥

新手，重心
拖連奴 上盤

大家唔好再中甲丙米蘭伏

瘋狂爆c

馬拉膠

停未

大波升水典睇 貧巴

冇影響

半場就咁多角

摩洛哥下半入一球得唔得

Last chance
希望訓醒收錢

g持

G持

摩洛哥開左波

Ac

剛果GOAL

2-0

胃你摩洛哥

非洲盃假撚到仆街 賭過一次無再掂

非洲年年都為錢打假波點解我仲買

同買呀德/日職一樣
下下都話假又要買

我都問緊自己

9射都唔入 人地4射就入鳩你

ON9 A米

Ac呢場 同皇狗果場一樣咁走個盤
2-1 完應該

假波有冇機會cup到

馬拉加果場比球醒下神先得唔得

Jump

Bye see u tmr

A米追和是夢嗎?

高級捐款主任

我有份起故宮博物館架

講緊非洲個場

打緊電話

角大半場就有得收

我有提醒大家

馬拉加角大輕鬆到

買左拖連奴 2.11

差1c
唔係咩

未完場

你驚開唔撚到咩

半10全？

驚..

買左小小反cup同和 公我贏字馬會輸

咪gel唉
睇怕會比人追和

GEL得好

12m唔入 劇本準備啦

利迷犬

盧DOG

REAL SO GOAL!!!!!!!!

角大GOAL

皇so

咁A米呢?

法乙客入波未

下場

做咩者你

收下手啦煩

蘇蘇
你好

2:1

A米準備cup

繼續？

A米你要發力嗎

屌你老母 NBA

fake

求你追和

Hello angel?

WHOIS YOUR ANGEL

皇SO 0:2

家陣俾人小得少？

May i speak to angel? Anybody know english in your company ?

2-2 ☺️gel撚死

屌即刻2:2

新手真係新手 半場GEL都有

極懷疑是假膠

屌佢老母

屌你老母 on99 gel咪乜撚野呀

睇佢果d又係買幾百當正自己賭神刷存在感

好撚型咩？

賽前心水燈哂
都係要收收埋埋食算

比d仆街係咁gelgel

布拉加咁撚正路?

Ac呢場都算鬼馬
個尾咁玩真係唔夠薑要
2-2 希望就3-2 比hart贏場好波

即講即入
咁深你想佢0-0？

2比2係輸哂定輸半

一日未完一日都唔好gel

-0.25盤
和波咪本金上盤輸半
Ps:再問呢d問題會叫你戒賭

好彩輸到冇錢買 唔洗嬲人gel

sorry 計緊條過關有冇錢收

叻仔

似1球料我諗?

一講追和即入

好

A米17倍反cup

似和波

未必 走地仲平半低開

馬拉加 皇蘇比多粒啦

馬拉加追和

華倫PLEASE WIN THIS SHIT

察仔 可唔可以放水比主
個尾盤唔似客架

走盤OK？

呢句真 請放水

想睇條友gel到半格都冇

Cup佢呀 a米

A米

唉屌2:1

拖連奴上半場入到12m就好

A米快D完啦 唔想心臟出事

唉屌你老母GELGELGEL 搞撚到斷撚左

如果唐迪拉和到就好LU

布拉加真係讓和

A米半格都好
是咪有人gel左

係

矛錯 一位新手(好似係)

布拉加快啲整兩球嚟

屌

整多一球

做乜買客 博半格？

玩完 四斷一

巴打希望你唔好覺得我gel 我買大波都危危乎

因為初盤一球令我覺得係贏一球

多撚謝你呀新手 我屌你老母

夠膽就比一球客隊入!!!!!!

You right
你又贏 我又大波

快快入多球

1

2

我從來唔會博半格 個賠率好唔吸引

沙皮巴

沒有歌怎敢說心事
輸了球始終怕別人知

點解

你都叫有少少執 我仲要倒輸

唐廸拉有球中柱差d入，大波咁都開唔出無計

又送多二百比政府起故宮

大波無了
是日賺：$20
190>210

600>579

320>280
我屌撚死你個打把仔呀

正皮洋大淺

10

9

8

7

6

5

11

12

13

15

16

17

18

19

20

20連

22

23

24

25

26

30

27

28

幾十歲人咁多幻想

咩幻想

jm9

媽佢痴q左線.jpg

9:10果場同再晏啲山雞打勝利點睇

???

多謝佢幫我贏左10蚊

超絕重心
🔴⬛️🔴⬛️

我講多次 莫 家 無 敗 績

察史果然尾盤出事
好彩無all in

紅黑軍正氣追和

朝朝咁早起身😞😞

起機起機

7串1頭6關開哂對家

朝朝都起

好波唔使多。一場就夠

On9摩洛哥輸左 仲串左皇蘇同a米

Ching ho ball

摩洛哥 索察

多哥14c

咦 尋晚買四場中晒

9點半大

無人買9點

0910 有汗出無糧出 半0全0

大波客勝

互入一粒先繼續啦

0：0真係阿甲隊必買波膽

1-0 cup cup

阿甲必買

頂住

1 0

基拿紅未

咁搏做乜 都無錢出糧

你無姐 人地有

半場1-1先

半大未

半客 cashed
買埋0:1 半膽 正

半客定半主呀

1:1未

馬會還我血汗錢

要開主客

不了，最多主和

主主 主和 主客都有買

必勝
開主客派我得唔得
輸晒

危進咁多都唔入

屌係班菲冇錢出糧

全大派100

im

請你一定要派我

番學前忍唔住講句 屌你老母拖連奴 12碼唔入仲要比人追和

Cuped

已大

Goal!!!

嘻🔴⬛️🔴⬛️

大波cashed

入球單穩到

全大1.5

😂😂

大波 客勝 開埋1-3/2-4比我

聽朝場迪xxx派錢。有無人知換幾多副選？

信錯狗會

兩軍近6次交手，全開「入球」細。

買客？

入多球ok ?

唔知

如果下一口推。其實可以推到$11500
但輸佐就要由頭黎過

勝利平半咁抵玩 有無伏

今日有無水 想推

跟

有 買主

今晚自己應該都唔買
好多西波

有鳳凰就買角大啦。仲諗
開季到而家得一場角細
個角細仲要係12。5中位數

山雞5場主場不敗定勝利連贏6場

貝利沙上場唔係拎rc 咩

之後打甩左

一定打得甩根本就唔應該紅 貓叫條友插水插到

1-3

派我

2-4啦

1:4

輕鬆到

真係開主客

兩個og係咩玩法

買1-3 2-4 開1-4

第777個留言就派100

派me

鋒sir派我

推上777先

嘉欣買細喎

最後5分鐘爆兩角輸埋

派我
琴晚豬到得番百四蚊

垃圾拖連

琴日皇蘇同布拉加都無買，有運

有錢賭了

7串1全對家 會不會太有運

條友dum心口，差一球

推

我都想有

求派起機

777

勝利就轉盤

Me

無人推？

你推

一齊啦

慘到仆街

澳假

澳假上盤？

不要再賭球

應該賭什麼

鋒哥 派我

就是不賭

打算戒賭

財不入急門

佢之前都係輸諗住靠e條三串一all in

不過成條飛淨係差布拉加一球，整定輸

貧巴點睇勝利

勝利往積咁好 初盤都係讓平半

角大有冇大船

尋日d波全中 cls

大船-勝利

召喚貧b

推佢老母

給我777

中777果個 如果aleague中埋入多100
total 200

貧B

冇大船就可以大手入貨

又係澳職 一陣又比人gel沉

山雞

鋒哥派錢？不了

不過想睇777比d唔知乜水，十年無見過既人搶左然後集體屌鳩個cd rom

人少少

推走佢

想要山g下盤

我屌硬了

13.5 角細

去到760停回覆
拎到輸撚柒哂d錢都唔好意頭

波post 渣fit人，波post你大哂

唔好屌me

不了 我要

又屈

I'm ready

760

lm cash

765

778

9527

Mememe

👋🏽

777？

澳職點買好

仆街

笑撚左😂

屠馬會777

But who 來

中

唔撚識

識撚 我要發爛渣

776

Ed乜水黎

咁生面口

繼續上堂

又係d唔知乜水二打六搶到，中

又中

又然

唉 又係d辣殺2打6

琴日skip左布拉加大波，剛果角細，皇蘇角細
感覺贏左

不賭又贏

派未

唔派比我冇意思

完左aleague先派

昨天又檢多少

Ok please check,返左屋企派左膠

鋒哥 派我
btw 翻唔翻先

莫B轟左幾多K落米撚

自此退左谷後就然錢多

-500 要哭了

一留完名派錢就走哂，世態炎涼

係咁架啦

他知道 哭是沒有用的

澳假456

山雞會戰勝變鳳凰嗎

占要大了

D cdrom
不過拎完鋒哥舊錢應該輸返突

一千幾百尤如垃圾

想要垃圾

澳洲買咩先

派垃圾me

同你差唔多
晏d去馬會同廢老屌波

邊間屌

墨勝派錢波

山雞會變鳳凰的

山雞垃圾連水手都贏一粒
今場對家456

留名睇我墨大炒你456

勝利比狗買

1.65比狗買

輸到好迷失

午安各位

山雞係時候羊返場

黃馬

16.5細 gel

澳職追勝利先

又要追數了

In 馬神 ka yan trust

勝利456？

雖然唔知點解，但我跟了

跟了

不了 山雞主場變鳳凰

盤已轉

澳假轉埋盤

盤都轉埋 點買

同正數越來越遠 點派

似開下盤

又jer我
btw 鳳凰100%

請立即買山雞 等佢變大船

之後唱番首終於知大船必沉這個道理

莫b 買咩！！

咁高水似伏

正？

吾想再豬

Marco rojas, troisi 入波

買埸10蚊主算

正水

前晚十場都係正水？

咁多水唔跟淪落到跟鋒哥水

不賭系列
第一場 半場0:0全場1:2

半場角5-7 全場10

係得馬會轉

支持山雞

出面墨勝回飛

半球

燈占又大波

半客

不買了

贏了

Yes

60%客40%和

依排買咩輸咩
依去買客盤
等陣出飛

買主ok？

山雞D角真係

山雞唔出FINKLER
點買得落

出唔出都冇所謂

買咩好

所以客

典解啊莫B
唔出盤 有冇其他心水

有無人買客

ME

今日冇

唔想學你捐款

微臣在

上堂啦傻鳩

鋼ching

on9
2日都不知醒

hi 1.2
hi 西妹

渣架 一陣5夠attendance 就pk了

me 改邪歸正

鳳凰主場 準備反底

鳳凰大船

墨勝半球

馬會開到讓半一咁深

下盤啦

轉左盤買唔落手

墨勝係時候要輸
山雞上啊

香討個個墨勝 有幾條友貼真飛 有個2皮

咁你咪買對面 最安全又唔會入水

獨自坐艇仔，鳯凰

巴巴路西斯秒入

直屌1:1

Lm睇大班人crash+ 問點解要買澳職好假

貧b有無上過水

艇仔 連登大船你已上

大家小注好啦，墨勝假到乜都做得出架

無佢你就唔識賭

連登鳳凰先係大船？

無結衣你就生存唔到

要咗下盤
但係我冇信心
應該停到星期五先會大注

角大點睇

5識賭了...

我睇細, 但唔買

對左盤

貝利沙入球 首名入球

唔順縮哂注
驚出事

半場 1/1.5 入球大

信占買細

布拉+ 都掂ar

半和

1c...

星期五六日等你強勢回歸

墨勝-1

1C

2c

2C

但係跌到得返一半左右
成績唔好

90c 完場

鳳凰唔買角大咩心態

2min2c 90min=90c

秒角點買

又黎？

Gel定先啦

14.5-15.5 秒回到13.5-14.5，有古惑

gel

馬會又逼害角細

( Show Blocked User - 匡智晨輝好西西 )

勝利

唔係大賽點會有人得閒睇

澳職跟本WFC

今日仲要唔係六日 邊有人睇

1:0 鳳凰！

買左大波,好似同阿占同路

加藤仔

做咩撚

ching係咪傻左

銀座好多廢老睇波

今日踢早場 個邊依家應該先至5點定6點

Big c gel

U

新手 ？

又要睇我凰比貝利沙同馬鳩羅渣士兩條撚樣刷入球紀錄

gel 你老母

8點啦
new zealand黎架

勝利上丫

系

叫你老母啦 屌你老母

Po ma

Whitney bb

笑你傻系呀 直震撼 撼你老母咩

On撚鳩鳩 唔撚俾報假分？

入錢比人牙屌你